有沒xzp嘅透明套推介？

剛入手xzp，對贈品嘅透明套沒咩信心

一係透明矽膠套，一係混合半軟硬殼
我兩樣都係淘寶，矽膠用左個機背會濛左啲，混合殼就有彩虹紋，我暫時都未搵到完美嘅方案

你覺得邊款手感同保護性高小小？

沒

其實差唔多，粗用就矽膠啦平啲又無咁易花，混合殼背面用硬膠花左好覺眼